tiguan r 定xc40

會唔會xc40好飛d

你唔介意中國品牌當然xc40

你收皮啦, 問問問R水吹, 可憐

車台好撚多痴線佬

Xc40

巴打揸緊

無，最近都睇緊。
Xc40, e pace, x3, 森林人同掃把佬都有

x3算啦 唔上唔落

咪你囉

最佳避擇, XC40 VS E PACE

e pace引擎反應有d慢，油門好似有虛位咁，波箱都有少少怪，但佢內籠同聲就真係好高質似貴車

xc40引擎反應好快，不過軚盤太輕，初初要d時間適應，但後座真係細d無咁舒服

睇你要d乜

要check volvo系統有機會可以調教軚盤力度。後座係咪好似逼你坐直咁？

係 都幾直 同埋如果腳長大髀會無乜承托